想買部LG|nokia|htc|sony

64GB storage 4GB ram 夠
ios已有iphone7 備用
現用asus zenfone 4 不過有時 尤其解鎖慢

睇過nokia 3.4/5.3 htc wildfire e2 幾好
不過個cpu好似差過而家部zenfone
sony特別貴咁

nokia 3.4比5.3

lg k52比wildfire e2

Budget and usage (photography or gaming)?

64GB storage 4GB ram 夠
都係買番呢個level

起碼其他(cpu especially)要唔差過而家zenfone

Budget ?

pixel 4a

Google pixel 4a

Sony Xperia 10 貨尾都冇.
而L 系就係垃圾

平機唔要大陸野係得114送中既Samsung 似樣.

10ii都出咗幾個月，仲10貨尾